[棄暗投明]鳩柏豪反了！！！

五大訴求！缺一不可！
一月一！維園見！

個look 似nick sung

不嬲都係手足

走得太前嘅手蓄

靜靜地贏得唔得

收撚皮喇